\iffalse
\chapter*{Seznam uporabljenih kratic}

\begin{tabular}{l|l|l}
  {\bf kratica} & {\bf angleško} & {\bf slovensko} \\ \hline
  % after \\: \hline or \cline{col1-col2} \cline{col3-col4} ...
  {\bf GC} & garbage collector & čistilec pomnilnika \\
  {\bf AST} & abstract syntax tree & abstraktno sintaksno drevo \\
  {\bf SVM} & support vector machine & metoda podpornih vektorjev \\
  ... & ... & ... \\
\end{tabular}
\fi
